媽媽木十一月CB

據多位歌謠界相關人士透露，MAMAMOO以11月中旬回歸爲目標，正在進行新歌的最後製作。

這是繼今年3月迷你專輯《White Wind》的主打歌《gogobebe》活動後，時隔8個月再次回歸歌謠界。

朴春月尾
QUEENDOM隊CB?

覺不覺嗌MMM都好過嗌媽媽木
個木字要普通話音先合理 聽落有啲突兀

叫M寶

嘩不啦

即係T寶都好難聽?==

媽媽呣

how about 3m
文星伊正

I say 媽媽 媽媽 木~~~~~~~

夠膽撞IZONE CB
等睇IZONE打殘呢班垃圾

收聲啦

媽媽妹

咪引戰啦

咁都比到位你入😂😂

係咪真係6隊queendom cb

牙喪好波

哇我和她hh